搬離屋企自己住要點樣適應？

以前日日見屋企人

而家一星期見1-2日

屋企人都好似會越來越少見

個心情好忐忑不定

個變化好似好大咁

斷絕一切聯絡

過多一兩個月
連果一日都廢撚事見

打黎又心諗唔慌好野
好快連電話都唔聽

講中哂

你自己一個慢慢會脫離佢地㗎啦，冇咩心唔心情忐忑

你地本身同屋企人關係好唔好

玩野咩

一個人住真係可以一星期都唔出門口

就算幾好

打黎既電話十樣有九樣都係要攪一大輪
唔明點解自己唔學
唔試下做
你好快會冇癮

屋企人

屋企人同親戚都係麻煩根源黎...
平時打電話黎一律唔聽
wtsapp過兩日先覆
冇心情直頭唔覆

有咩理由咁撚大個人連googlemap都唔識用
佢上門教人野
次次搵到新客就send個地址黎問我點去

又未去到呢個地步

googlemap明明已經好易用
佢自己已經用左smart phone好多年
打機打麻雀我從來無教過又識玩
偏偏有新地址就一野send過嚟問點去
見佢有次print out個map出嚟 原來仲用緊中原地圖

利伸: 一齊住 避唔開

咁佢地又冇咩呢d

就算平時問操作上既野識咪教佢唔識都冇計